[緊急] 戶口啲錢就快駛晒，求好心人捐錢

得返兩舊水，荷包嚴重乾硬化，求好心人捐三份二身家續命

抵你死啦

俾你ac我

左邊腦開始麻痹，右半邊身開始癱瘓

我得500
要用到下個月7號

1.毅進升 100

比個account 霖巴嚟，即入錢